[雅虎港女文] 《點解女人同個有錢嘅男人一齊就係雞？》

作者: 港女友 2017年3月1日

香港人好奇怪，見到個男人揀到樣靚身材好嘅女人，就會話佢就幸福啦佢真識食⋯⋯但如果見到個女人揀個有錢有地位嘅男人，就會話佢貪錢，甚至話人係雞。既然男人可以揀身材，點解女人唔可以揀錢財？

向來大眾見到一個人某樣嘢特別突出（如特別有錢／特別大胸），就會假定咗同佢一齊嘅人都係貪佢嗰樣嘢。好，我當對方真係為咗對方嘅錢／身材一齊，咁點解女人就要畀人話係雞，男人又唔會畀人話色狼先？

然後有啲人就會話：「邊個男人唔咸濕？」「男人咸濕好正常」，咩叫正常先？咁女人想搵個好歸宿，想有人可以照顧到自己又算唔算正常？男人有生理需要，女人都有，女人最大需要就係安穩，既然係咁，點解要去聲討人係雞？佢貪你有錢同你一齊，就好似你貪佢個樣貪佢個身材一樣，大家都係各取所需，誰都不比誰高尚。

香港人嘅道德水平真係好高，成日站喺道德高地去批判人哋，每個人把道德尺都唔一樣，人哋貪唔貪錢都好，話人係雞嘅你又有幾清高？

#column #relationship #港女友 #港感情 #love

預期搵個人工12，13k ive仔 要食飯，要住屋，不善生產，唔會幫我比首期供樓既ive仔做老公，點解唔溝返個人工26，27k靚仔大學生返黎錫！？兩種仔都係唔會養埋你，但大學生性價比就高出好多倍，識錫都錫大學生啦！ive仔條爛柒,又酸又臭,仲要唔知一日打幾多次J!!! 讀唔成書搵唔到錢仲養埋佢!!!!你嫁埋我果份!!!

欣賞生係一個人身上嘅嘢最少都叫欣賞嗰個人....

你揀有錢嘅, 啲錢係生係嗰個人身上???

無人話唔得喎 所以男人揀大波認係咸濕 但女人唔認自己係雞

為錢出賣肉體咪雞囉
就係咁簡單

男人比人話咸濕會有人講「邊個男人唔咸濕？」「男人咸濕好正常」

你咁大條道理你都可以駁返佢「邊個女人唔係雞？」「女人做雞好正常」

又要做雞又要扮清高就收皮啦

屌都費事

大學生都聰明啲，為下一代都好

又係呢類製造輿論既文

我咸唔咸濕，清唔清高

同屌妳貪錢做雞有咩關係？

女人揀大隻男人都冇人話你係雞，依家話你貪錢嫁人先係雞

男人搵個有錢既女人一齊咪又俾人話係鴨

突破盲點

女人中意男人大隻，高大靚仔無人話你架

Wrong analogy

做雞嘅人永遠唔覺自己係雞